有無人覺得派10k根本唔夠

你老母仲要等到暑假 防疫基金d錢到底用去邊
口罩又無 津貼又無

你自己搵唔到錢呀？

廢人

咪係
一手騰訊都買唔到

係呀 巴打做開邊行 呢個時勢仲搵到咁多錢

咪話騰訊，一手2800都唔夠

佢做pr公司打手 高級五毛好好搵架